肥絲大隻你個豬閪!

收撚皮啦豬閪 成日騎劫人哋啲post
仲要不斷執人錯字 話你戇鳩又怕你嬲

收撚皮啦雞閪 我無錯字俾你捉到啊